【香港四大猛鬼屋邨】網民：呢條邨猛到日頭都撞嘢

撰文：環球膠報

香港樓價貴到hihi，土地問題又嚴重，公屋最少都要排5年以上，所以好多人都唔驚住凶宅，寧願入住靈異公屋。不過咁又真啊，真係要驚都係驚要訓街多啲啦。

香港四大最靈異屋苑

講起凶宅就一定會諗起鬼故，以前夜晚聽電台講鬼故好過癮架，不過依家好少人聽電台架喇。不過靈異故仔真係長青題材，講極都講唔完。最近有人係facebook group講起「香港邊個屋苑最邪」，引起一班靈異迷講出自己個屋苑嘅故仔。

柴灣 – 漁灣邨

“試過家姐出咗去無返屋企一段時間，有晚我聽到家姐把聲喺門口嗌我個名，叫我開門，我同老豆講，老豆話無，點都唔肯開門。但我一直聽到家姐叫我開門，最後老豆開門畀我睇，乜人都無，嗰陣我突然好驚，驚到衝上床係咁喊，老豆話唔係家姐，仲話過咗5點（凌晨）就無事㗎啦！”

“有次我返屋企，點知行出升降機開始就覺得有人跟住我，但成條走廊得我一個行，行到一半覺得後面跟得我好近。我擰轉頭望，都未擰哂就望到牆上好似有個黑影攬埋嚟，當時我個人震晒，開始腳軟。但事實係無人，之後我就極速返屋企。”

[orange]屯門-友愛邨

“我住喺最盡頭嗰間屋，打橫一排其他單位，好記得有晚係農曆七月十四，當晚6點幾媽咪煮緊飯，屋企打開木門，當年屋邨個個都係開住木門的。我坐係門口隔離梳化睇電視，突然好大聲「嘭」一聲撞向我鐵閘，就好似有個足球踢過來，我即起身望，無人！鐵閘仲郁緊….. 就算有人由門口跑去樓梯走都有3個單位距離，無可能我一望係咩人都無….”

“有一晚，呢個超驚，我瞓瞓下好似醒左，感覺自己好似成個人慢慢升起左，我好大力想瞓返落床但唔得，之後個人瞓住咁轉圈，轉咗一個圈，又慢慢落返去，仲有把男人聲講好唔好玩，之後感覺到自己瞓返落床，就即郁得返，即刻轉身打側唔敢郁，嚇到天光…”

觀塘 – 秀茂坪

“我聽我媽講過一件很邪的事件，我父母以前經常去某一座飲茶，識到另外兩公婆，每早必定一起飲茶暢談，但有成個月沒有見到他們，心中覺得奇怪，終於有一朝早只見到老婆沒見到老公，我媽就問她的老公如何，為何他不來飲茶，她很傷心的說她老公死了，他們家住38座16樓，她說有一朝早起床看到有一條好大的蛇在廚房裡打蛇餅，他們很驚，於是煲了一煲滾水倒在蛇上想淥死它，蛇是死了，但到晚上她的老公也死了，我媽說那條蛇是找替身，來索命的，有靈邪附在蛇上，聽完當堂毛管凍。”

荃灣 – 綠楊新邨

“嗰時我讀緊小學，我係住16樓，但我放學撘返屋企係一個人，我㩒咗16樓返屋企時候，升降機居然停咗喺9樓。開咗門但無人嘅，我以為關咗門會上返16樓，點知落返地下。我再㩒返16樓返屋企，又係喺9樓開門，又係無人嘅，又自動落返地下。嗰陣仲未知咩事嘅，個看更叫我撘第二部，終於返到屋企。返到去同屋企人講我撞鬼，升降機停咗喺9樓上唔到嚟，屋企人唔信我，之後聽返原來9樓有個婆婆過咗身，之後屋企人先信我撞鬼！”

閱

哦

老子甚麼鬼也不怕！

D橙色斜字睇到我有D頭暈
有無人都係咁

利申: 扮工版LIHKG

死窮鬼最惡

繼續吹

全香港學校舊址都係亂葬崗

屌佢老尾 仲要淺色字 睇到想嘔

其實都係跟返佢個site, 咁我執執佢

已開新post

綠陽私樓嚟㗎喎

荃灣講荃灣花園海濱花園都未到綠楊掛

華富村好似猛啲

觀龍樓都冇，華富又冇，運頭塘又冇，山景又冇

西環邊個

係咁貼一念無明做乜鳩

山景日日跳樓都無

山景屯門來講反而唔算多喎

山景真係好撚猛
個格局就算戶外都好多地方長期不見天日
好易績埋污糟野
不過講CV友愛屌打山景

窮鬼你怕唔怕

西貢有積屍氣

我～～就～～～係～～～～喇～～～～～

屌你，你有綠楊住先講啦

友愛係猛鬼
山景嗰啲應該叫做風水唔好

咪臭係

華富都冇，epic fail

查番資料
我舊時個間中學係起係某廢棄墳場既上面
下面應該好多養分

友愛最猛應該都係近河邊愛禮愛德果邊
早排愛禮出面垃圾房仲有棄嬰
利申住輕鐵站果頭, 唔多覺猛鬼

荔景有無 ?

Lm

啲情節真係老土到爆。
如果我做鬼，一定會搵啲新奇又趣致嘅野玩

學校喺山上面，從來無人會傳學校係亂葬崗
係有個戇鳩訓導主任無啦啦話以前啲日軍會搬啲屍上山，所以學校以前係亂葬崗

重有4C班班房一定係做停屍間

環球膠報

綠楊幾時變左屋邨？

住左十幾年友愛 以前經常3,4點先返屋企 完全冇遇過啲咩怪事

K

窮鬼最惡

講恐怖點都要有明華大廈啦

最恐怖係當年東涌果單.... 諗起都驚驚

山景最猛係後面座山，一路連到ive，青山村後山。

葵盛西村都冇

唔覺

運頭塘最恐怖係個名咋

夜晚聽到好多木頭車聲你估流架？

友愛邨鬼故，之前有個高登真人真事。

有咩怕
宜家吊頸凶宅都照大把人買
銀包冇錢個感覺仲心寒

綠楊堂堂荃灣站上蓋私樓 一下屈左人做屋邨

漁灣點都唔及興華猛啦下話，又醫院又墳場

仲有天耀，荔景，耀安，象山，新翠，葵涌，友愛大把故仔

邊單？

真係流

公屋真係好撚多精神病人 成日疑神疑鬼😂

緊係厚德邨啦
全香港有邊個唔識呢個迴旋處

有咩危險得過窮？

Google完茘景村樂景樓先開post啦

班看更集體撞野

有人見到空中飛人同有個不死道友

無屋住仲恐怖呀屌你老母

如果計成日發生大單野，觀龍及友愛一定三甲

秀茂坪又幾岩喎 最撚多就係窮鬼

大佬阿，唔好有個邨字就當係公屋先得架

七月又黎
今年唔知到友愛邊棟跳

單位對住座山 對左十幾年都唔覺既
驚驚

屌，聽人講已經覺得好恐怖。。。

點解冇坪石邨
我地坪石邨d 樓年年有人輪住跳

好似曾經捉個鬼

搵 viu 拍入住 3 講公屋

成日講凶宅
老老柒柒中環一帶咁多年又死過咁多人先應該係最猛
當年半山成棟樓冧左
以前鼠疫又死幾撚多人
仲有二戰半山同山頂又死勁多人
但係好似冇乜人講

怕閪咩成班小學生

唔係exactly 住果個單位咪得囉

掃墓坪

荃灣中心六屍案

跳親好似都係果幾棟

驚支那人多過驚鬼

有人住緊點拍

住秀茂坪咁耐都未撞過

順天都冇

大興邨興平樓

好快架啦

運頭塘邨都冇講 佢出名係條林村河，對住保良局嗰度有個山洞，曾聽過有人半夜見到無頭嘅白衣女人；另外仲有個孖住嘅山洞......

舊式公屋秀茂坪村

而家好似講曉麗苑 金茂坪

五星芒事件

扣你口德值

哦周星馳回魂夜

漁灣邨同上面興華邨夜晚都幾恐怖,條走廊又暗又長,雖然同彩虹邨,順利村格局好似,但漁灣興華就算日頭都冇乜光,昏昏暗暗咁

觀龍樓都冇真係唔洗睇
利申：住過 一入大堂就會開始周身唔聚財咁

秀茂坪
除咗呀雞之外 諗唔到有咩咁猛鬼
利申十幾年街坊

真 住幾廿年都未聽過有事

新屯門中心夠多人跳樓燒炭啦，又唔見猛鬼

好陰森啊條村

啲咩秀茂坪調景嶺 聽過地方名都覺得猛

咪生人唔生膽啦 住左友愛成廿年 乜都無見過
係好多痴線佬

都係上唔到車 想被嚇都冇資格

因為條村多老人家，設施又殘舊，屯門來講友愛先最多跳樓
論陰森既話，其實良景位置仲入啲同靠山，自己睇google map

窮我都未驚過，我驚鬼？！

友愛邨以前住左15年

真係有d野

之前住愛㬢

屋企兩隻貓成日一齊望住d隱形野
視線跟住佢走

嚇死

住左友愛廿年 咩奇怪事都無遇到/聽過

agger

吊頸嶺

安定邨都冇

華富華貴都冇

LM

有次喺漁灣坐巴士
喺車窗倒影見到我前面個位有隻手喺度揮手
（得隻手凌空）
果日都好夜而且條線係去中環碼頭冇人上車，全程車得我一個
個司機見得我一個乘客，直頭唔開燈成架車黑媽媽
我嚇到落返樓下坐司機附近
之後返到屋企仲有手尾跟

我痾完夜尿上床都未合埋眼就比鬼責
全身不能動講唔到野，我睇住床尾張被凌空飄起（差不多飛起半米高）
然後成張被冚落我身上，我嚇到喊左但講唔到野又走唔到，然後喊到累就訓著左
我醒返果時張被還在我身上，而我塊臉好明顯真係有喊過的痕跡
問過屋企人果晚冇人幫過我冚被

鬼節 紅衣紅鞋紅指甲油 撒埋溪錢先跳
真係惡到全港無鬼夠鬥

未見過先至唔信....

我家人係幫人解決關於靈異既問題....但沒特定收費...只求收封利是夠買香燭供奉祖師爺....由細到大都接觸唔同個案...你既睇法人之常情！

你話呢個世界有咁多鬼
點解害死佢地嘅人仲可以長命百歲???
一係呢個世界冇鬼
一係佢地廢到不足以傷人

呢個真好多因素影響....
你冇講錯...鬼其實好廢乜都做唔到...仲要怕好多野
亦都有好多野可以剋制到鬼....最常見既佛牌！

我見過最厲害一次係鬼上身唔肯走...係聲都可以變埋..

唔相信既當我作故仔冇所謂

德福花園囉 唔算豪園
猛到癲

當年呢單嘢真係搞到好大鑊

D圖

室內設計格局問題

啲人噏得就噏架啦

葵涌有咩故事？？